---
title:  既然提出了这个问题，你有哪些证据和/或数据可以作为依据？
taxonomy:
    category: docs
process:
	twig: true
---
你要做的，不仅是准确地找出问题，还要用无可辩驳的证据/数据来证明它。这就意味着你需要下一番功夫来研究自己提出的问题。数据和证据来源包括国际组织、非政府组织（NGO）和/或政府机构的统计数据、调查结果以及此前发布的报告。数据和循证研究可以提高项目的有效性。这些资料很关键，有助于其他人认识到你提出的问题的确值得关注，应予以解决。